睇唔明連登Avengers 4 post

im ca bw bp ds sm wm sl rk he tn to pp vs sw cm lk nb hr am fc ws
睇完套戲都唔知呢D字點解有無人識

屌你唔識串打中文啦

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

佢哋唔識字係咁

打多幾隻字會死咁

啲名可能太長
佢地唔識串